[奧運女神] 歐凱淳fb唔少心自貼露西相

【小鎧淳飛奔泳池】

大家知唔知我第一個奬牌係點嚟架呢？佢係一個區賽50米蛙式嘅銅牌，嗰次令我嘅游水生涯從此變得不一樣，仲夠晒「驚心動魄」。
媽咪憶述當日係港島區游泳區賽嘅日子，但係媽咪爹哋竟然差啲忘記咗！我地上氣唔接下氣咁趕到比賽現場，啱啱好趕得切召集同比賽，點估到嗰一個就係我人生第一個奬牌。如果泳池近屋企多啲，我就唔駛咁趕，可能我嘅奬牌顏色會唔一樣？

趕，又點止限於比賽…以前日日屋企去泳池，泳池去學校，學校去泳池，泳池返屋企…當年未做泳手，我已經了解「時間， 永遠係最大嘅敵人。」日日都咁趕咁攰，要堅持落去的確唔易，我成日都幻想，游泳池就喺我屋企隔離…
一出家門就有個50米游泳池，想幾時游就幾時游，仲有 24 小時健身室，如果真係有得住喺呢度，會唔會太幸褔？

歐鎧淳 (Stephanie Au)
#WhereDreamsComeHome #KaiTak #夢想在家

Jing

FBI is watching you

留名